議員戴面罩一樣救到人，保護自己先保護到人！

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持！

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

互推
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命